如果有去遊行的200萬和理非，全部十點鐘大嗌

相信聲音可大到轟天動地，何其壯觀！

香港有200萬人反對政府，但街頭抗爭門檻太高，普通市民根本無法落場，應該要有一些簡單活動畀多些人可以參與，維持聲勢，十點大嗌係好主意，但要向親友宣傳下，好多人都未知咩事
嗌撚到班藍絲驚
落街都唔好咁大聲講野

呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

啊

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

老豆深藍
我怕嗌完之後我會比人時代革命

有1萬已經偷笑

200萬人 有50萬人嗌都夠
晚晚都要做

其實呢家都有
呢兩晚愈黎愈多人嗌
最緊要行出第一步

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

啊啊啊啊啊啊啊啊

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊口

啊啊啊啊啊啊啊啊啊

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

啊啊啊

啊啊啊啊

我冇食藥架 屌你老母 呀

殺！

啊啊啊啊啊

屌你老母有殺無賠

有殺無賠！

推

殺

Form TG
1. 抗爭成本低，人人每日都可以參與
2. 同路人加油打氣，互相提醒抗爭仍然繼續
3. 越多人呼應，越能製造壓力給中立/藍絲
簡單而言是心理戰
效用可能不明顯，但好過咩都唔做

有殺無賠

殺殺殺

每晚都有學精神sir精神轉換

推推

啊口啊啊啊啊啊啊啊啊

1. 抗爭成本低，人人每日都可以參與
2. 同路人加油打氣，互相提醒抗爭仍然繼續
3. 越多人呼應，越能製造壓力給中立/藍絲
簡單而言是心理戰
效用可能不明顯，但好過咩都唔做

屌！

殺呀

唔

啊啊

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

啊啊啊啊啊啊口

啊啊啊啊啊啊啊

啊啊落嗌啊口

光復香港

我冇食藥架

831

［文宣集合］人大831落閘五週年 香港人爭取雙真普選大遊行

有殺係賠

開完聲好去大嗌
利申大聲公

有殺無賠！屌你老母全民大嗌！

Push

啊！